想暴大請入！！！

香港人報仇

要攬炒，出去燒藍店
自然唔搞中大

入夜啦,該縮了

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

Push

上熱門啊

推阿 衝入去幫拖阿！！！！！！